班傻仔成日笑大媽廢老對高樓大廈、少少經濟發展扯晒旗

俾你有一人一票肯撚定成地精

鬼佬角度睇 你地對民主理解咪又係狹窄

所有野都係一步一步黎啦

當年文革無書讀 你想班中年男女有咩大智慧

你估個個倪匡咁識兩個字心水清咩

與其逐個笑逐個屌 不如學毛澤東玩手段拉攏

下下靠聖人革人 邊個做爛頭卒

準備被人屌

駁唔到

認真po無人理

不願面對

嬲豬負皮呀